警暴報告正式登陸聯合國資料庫！！！

❗️做左咁耐終於做到少少野❗️😭

SOS早前向聯合國的禁止酷刑委員會所提交的香港警暴報告，現已被放上聯合國網站資料庫，供世界各地的人士下載參閱。這份報告主要討論了香港警察在處理示威者時，如何違反了《禁止酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇或處罰公約》。份報告訪問了七位警暴受害人（好多係之前通過連登聯絡我地既），包括被橡膠子彈射眼的，被無理拘捕的（eg區議員徐子見）， 721受害人，林卓廷議員等等。雖然份報告無實質作用，但港女s 希望可以透過advocacy，盡我地所能去幫仲受緊苦既手足！

Our follow-up report to the Committee Against Torture of the United Nations, wherein it discussed how the Hong Kong Police Force violated the provisions in the Convention against Torture and Other Cruel, Inhuman or Degrading Treatment or Punishment when dealing with protestors, is now available on the UN data base for the public around the globe to download and read:

支持左先睇

up

感謝絲打！！

Push

推

辛苦晒

感謝

正經post

感謝！！！

push
到底大家撐唔撐港台

正

拉

push

咁堅
睇吓先

感謝絲打

China(Hong Kong)

感謝
好人一世平安

【第貳拾捌期牆紙】 寸土必爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

哇

多謝你地
港女真係世界第一

正，支持

SOS FB post 傳送門：

tui

推到上熱門

good ball

勁

推 士氣

感謝
證明努力係有成果㗎

721
831

可以點支持，即刻做野

多謝你

推！

支持

法律女巴打我記得你

我愛你

勁到

好叻女

多謝

nice

多謝付出

God bless 港女s, praise them!

thanks

上fb like

仲做得嘢過班議員

終於有進展

黑警死全家呀

推俾全世界睇

G持

支持左先

好波！！

衷心感謝！

感謝絲打ss

感謝絲打！

我愛絲打

辛苦

辛苦曬

十卜

頂住

我愛港女

多謝絲打

Ok

手足

感激 可以點多謝你地 支持你地

Push
感謝絲打

SOS有冇手足出選立法會

推到全世界都見到

好勁啊c

感覺上無用
聯合國奶盡支那

絲打好勁，感謝

可唔可以用呢份報告, 入稟海牙法庭(International Criminal Court)?

港女加油
好打得

P牌仔

勁呀

辛苦團隊了

Support

Thx

pish

多謝你哋。

感激

1

2

3

辛苦喇B仔

4

5

6

831

香港警察
推人落樓
拋人落海
警署輪姦
黑房虐打
淫威如日本皇軍
殘暴如德國納歲

感謝手足 辛苦了
光復香港 時代革命

呢個係香港人嘅終生任務，多謝你哋

推！大力推！

30000 啊屌你老母

推遺臭萬年啦你班狗

可以點幫你好感激

高質post

呢啲就有用啦 遺臭萬年就係靠呢啲BLACK AND WHITE
唔好成日話無實質作用就唔做

30000 啊屌你老母
香檳幾＄支

黑警死全家

P

辛苦晒絲打

Good

推呀

感謝手足

你有老公未

Omg 推爆佢

幫推啦喂

多謝你地！

g chi

Thanks!

撐住

多謝你哋

感激不盡

推推推

多謝港女

希望有用

關注
推

感謝手足幫忙的人

希望可以集體制裁黑警！

Pusssshhhh

未睇先正皮

多謝手足

多謝手足，豈碼留低個歷史

手足，多謝你

辛苦哂

你地真係好勁
可以將自己既專業發揮所長
反觀我而家仲渾渾噩噩
都唔知自己做緊咩

Yeah!!!

多謝你地. 好人一生平安

yeah

絲打好波

辛苦了

推
辛苦晒

咁你又做左d咩？

支持絲打

Pushh

Yeahh

未成功 但繼續努力

曱甴聯合國！！ ！

你地好犀利
請受小弟一拜

P牌仔留言感謝

勁啊！

多謝手足，手機mon細真心快手唔小心點咗負皮，大家任屌我唔嬲

上熱門

Pish

Tui

手足好波

掂

好勁

呢個要推

我愛miss law

支持 希望班仆街一生一世留係支國

support

g持

絲打

pp

Support
推

推 黑警死全家

721 811 831 101 1111 1117 中大理大新屋嶺

手足做到嘢，多謝手足

推
林鄭 黑警 冚家剷

Support!!!!

支持支持

推啊

感激！！！
幫推~~

You are the best

辛苦絲打

感謝你

加油

我愛樓主

手足加油呀，兄弟爬山，各有各做

人做多一d，就有好大培數嘅效果

謝謝！黑警必須死全家！

支持左先!

受小弟一拜

感謝絲打 為我地帶來好消息

辛苦絲打！

絲打我愛你

好！ 全世界都知 到時渣撚住份野問班奶共垃圾

記得幫SOS Fb page按讚

手足做到嘢

幫你推

多謝港女！

感謝!!!!!

支持！！

「你知道黑警如何隨街綁架嗎？」TX2475，TY3572

感謝手足既努力

Push咗先

Respect !

Push and thanks

cls 勁到

推呀屌你

大推，港女萬歲

推!

🙏🏻 多謝 😭

支持！

殺

推咗先慢慢睇

手足好波！！

加油，多謝

絲打好波
絲打世界級女人

世界級

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

求推post

感謝手足

做實事

要香港警察打後100年成為香港之恥！！！

push 辛苦曬

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

竟然有七個負皮

推完再睇

辛苦晒！感激你地付出

我每日一推

第一眼睇錯，以為暴雨警告d friend

😡

登上大台

推 辛苦手足

感謝手足絲打

我唔知可以講咩好

支持！！！

721 831

支持!!!

多謝
每一戰線都要打

好波手足

要加油

感謝巴絲打

香港獨立 唯一出路

推一下

唔知有冇用，推咗先，支持

支持呀

支持！！！！

多謝你地

辛苦哂推推推

然而聯合國繼續當睇唔到

特首

Thanks!! Very well written. Great work

多謝推

香港真係好多人才

感謝你，辛苦曬

Thanks

Finally

推爆佢

我愛港女
願娶你為妻

萬分感謝

辛苦絲打同背後手足

港女好嘢

大大力！ ！ ！

推！！！！！！！！！！！！！！！

Gchi

推左先

推！！

辛苦手足

多謝你哋
辛苦喇

正！

感激！
推呀

推！！！！

好波

感謝！！

辛苦你哋

推
黑警死全家
加油啊

好感謝你

感謝 🙏🏽辛苦哂

多謝各位做實事的香港人

港女世界第一真係好詳細！辛苦哂絲打

Lm

感謝世界級港女

多謝，辛苦哂 !

好波啊c打

推，辛苦各位手足，光復香港

多謝絲打！！！

推正經post

感謝你哋一直為手足付出

Up!

聯合國.........................................

聯合國唔係奶共架咩?

多謝你哋呀

溫馨提示 有typo

great job

香港人真係好撚勁

感謝手足，有乜需要嘅記得講

支持,感謝!!!

聯合國？ 聯合國依家好似俾中共操控晒。

要強推

愈多證據 愈多資料, 愈多人知, 港共中共係香港做既壞事,
一世唔可以矇混過關

捱啊

Please note that reports from civil society organizations are posted in the language of submission.
OHCHR is not responsible for the content of reports provided to the Committee and the provision of these reports on this webpage does not imply that the Committee or OHCHR associate themselves with their content. The explicit content of some documents may offend the sensitivities of visitors to the site.

光復香港

時代革命

手足加油！！！

多謝一下聯合國先 雖然唔知有咩用
最緊要係多謝一眾手足 無你地 冇今日呢份野 世界亦唔會知道香港入面到底發生緊咩事

香港已經變左質 好多謝你地仲不離不棄

多謝你地 證明努力係會有回報

辛苦你地抗爭路好長…好希望大家繼續撐落去…我仲相信除罩煲底見…堅持住呀手足

辛苦手足
一齊繼續加油

辛苦晒
大家加油

好正！！！多謝曬你地，辛苦曬！

推到班黑警瀨屎

Push2

Push 3

Push4